見到有個post話qb剪頭髮好差叫人考牌，真係笑出聲

去得qb剪既人根本就對自己既髮型無要求

睇死你現實都係柒頭一個

但凡對自己有小小要求既人都會搵一間好既髮型鋪長期跟黎剪

又話咩貴貴貴 大佬呀 旺角大把200內既選擇啦

自己區就要靠自己發掘下

一二百都嫌貴果d就抵你成世做柒頭

利申：自己區剪開二百幾

咪教佢做人啦

問題係幾百蚊剪完都係差

繼續為自己既柒搵藉口
根本好多人個樣都正正常常
但就係衰在剪左個柒頭

係 本身柒既人剪完靚頭都係柒 但至少無咁柒
起碼比人感覺好少少
咁已經好難得

你鐘意為自己柒搵藉口就無計

要試多d 呢間唔得就下一間 實有間岩你
想剪得靚緊係要比d心機

係
唔肯付出又要最好既野

剪過好多間二百左右洗剪，大部分都係中伏，頭髮又生得快，三個月要剪兩次，qb根本係最佳選擇，行街番工中間抽到半個鐘出來就邊度都有得剪
我柒唔柒我無咩資格講，但我又真係想睇下你個頭又有乜咁令你自豪

問題係你啲毒撚fd話qb差喎

接受到柒既咪繼續剪qb
但佢地又要鬧wo衣家
至於我個頭就正正常常 無比人話過柒lo

去QB 屌QB 剪得差，就好似搭廉航屌廉航delay 賠得少

咁就係毒撚fd問題啦

根本唔關髮型事

幫趁 qb 通常都係對品質冇要求，剪髮過一舊覺得唔值咁貴，或 salon 恐懼症候群，而做得 qb 既多數一係 salon 既冇客底 stylist，做七八年都升唔到 stylist，或做下停下唔知自已做既乜既 part time 精。

Your face your fate

剪速剪根本係毒撚先會做嘅野
入嚟就係為睇毒撚駁嘴

lm

咪幫毒撚轉形啦

我唔排除有d qb質素真係好差劣 但係話qb剪得差大部分應該樣既問題 我剪qb返工一樣有人讚剪得好睇

其實係好多人唔識點吹頭

去億世家買個電剪自己剪囉

挑 唔通我去剪個頭過千又要同你講？

超同意樓主講嘅嘢 一分錢一分貨
Btw 我剪開qb house 我覺得幾好

睇樣同髮型嘅姐，可能我生得柒，去QB剪完其他人都話好睇

駁唔到
去QB仲想剪到高級數頭
比多少少錢啦on99

又係呢啲毒撚笑其他毒撚既POST

啲人成撚日用呢啲來做例子，on99. 佢哋短頭髮係因為短頭髮適合佢哋，關佢哋個樣靚唔靚咩事 如果佢哋剪留陰嘅頭，電攣毛，undercut ,米又係7 根本只係佢個髮型適合佢哋，人人如果剪到一個適合自己嘅髮型，個觀感都會好好多

香港好多男仔都係樣衰

三個月剪兩次有乜問題

其實男仔短髮係1個月剪一次
有啲要求高，要keep住個型，3個星期剪1次

我去髮型屋同qb剪完一鳩樣
比成兩舊水只係洗多個頭

阿豬阿狗都學人收兩舊呢下弊呢

我40幾蚊剪完已經好正
唔明啲人做乜要比幾舊水去剪

依家剪頭髮真係睇彩數 就算長時間揾同一個人剪都要睇佢心情

想睇下樓主個頭有幾型

剪左兩年qbhouse
利申：靚仔

自己剪

我自己剪左成年了 完全唔覺同出面百幾嘅有咩分別
係間唔中撻Q就柒一陣 不過起碼係自己剪柒唔洗怨人

吓 剪得幾好喎

柒喺自己手條氣都順啲

會唔會係樣ge問題？

次次去速剪都係叫佢剷青左右同後面個底，跟住翻屋企先慢慢汁

Qb有啲師父係髮型屋轉嚟做 唔會太離普嘅

識人叫E 個名

去開qb剷青

same
有時自己剪仲有心機仲仔細
鍾意一頭半個月一次又得 間中修吓又得
最緊要自己知自己想點

Qb剷下兩邊後邊還可以，大剪就算吧啦

其實我覺得講足曬要求 佢真係剪到比我 不過真係要長氣d
不過可能因為我係女 長頭髮 冇咁難剪(?)